【I/A】守望傳說 Guardian Tales (9）- 開post者 得土花專

第一次單抽中左
追唔追武好？
儲左2萬石

覆錯 自膠